求驗證！香港又有自家口罩品牌？？

ec mask

求驗證

公司網站都未起好，就咁一個facebook page
仲hea 過口罩工廠

聲稱香港自家品牌